從保就業網站看到的（利申：已購入相關股份）

Buy the rumor sell the news

都要佢肯派息先有得賺，如果佢提高人工或者發放獎金之類啲股民渣都冇

點解有一堆會有申請 但承諾受薪僱員人數係零

又係喎

依埋拎到爆晒
咩料?

推
有無人解釋到
我都想知

佢指定月份簡12月
但人數係一定3月
姐係話 佢可以簡最高人工個個月份收錢
然後到3月個陣就炒9哂啲僱員

仲唔排除可以使横手轉入自己人口袋食夾棍